[IT狗] 嚴選香港好pay vendor

準備跳糟，想知邊間好做？

淨係識JOS同P記

利申：三大CS，係I記做左一年P仔，renew contract叫20k都比PM壓到仆街

1年P仔經驗
就要20K 有少少難度WO
除非你真係好掂

我都唔想
同屆d冋學已經個個25k up

Government 起薪28k

其實你咪照叫25k

人地返咩公司做咩POST先？
你無能力坐到人個位就唔好同人比啦

唉 明白既 多謝ching

人地得唔代表你得

咁多位ching 有無好工suggest比細佬
好多agent介紹唔識揀

你係secondment contract 定grad program 入？

I記係咩? infotech?

應該係ibm

美帝老牌子

Secondment
Grad program係比non technical人入

點解一定要vendor, inhouse 唔得咩

學野新 人工高
有錯請糾正

前者係，後者未必係喎

學野快 新就唔一定係

好認同

學下點寫爛code
一版page寫哂control view model

C 放埋係client side

咩公司，咩post?